唔訓既你 依家做緊咩野?

hi

Sleep 886

Hello !

垃圾po

想食野

疑疑咁早呀

真

我煮你食

係呀

食咗你

mel巴

畢仔

Hello

88bb

係時候展開今晚的激情對話

真
聽日唔開了

好

入左呢個po之後
晚晚都好夜訓

睇唔到有post 開左個

真
樓主加速催殘手足們

sor me毒得滯

日夜顛倒左

又 sex chart?

你認錯人？

大家過得還好嗎？

法國妹又搵我

你好
我幾好

正

都仲係咁鍾意夜瞓呢

但係我D日文真係好屎

冇錯

講法文咪得

天使

見到熟悉嘅名 太耐冇上過嚟 估唔到個post仲有開

聽日有咩做

我食左自己隻腳

都係依排先開返
可能突然又冇左

咁我都真係好彩 咁啱上嚟就見到
好攰 但係好多嘢諗 所以都係瞓唔著

有咩諗 瞓唔着好辛苦

我都係咁
個腦休息唔到 係咁諗野

等緊Tesla 升完入貨

Fuck you

諗吓自己而家喺社會浮浮沉沉 想做嘅嘢又未做到
苦惱吓咁囉

好彩聽日wfh 可以允許夜啲瞓

想飲🍅🍅豆腐湯

佢開？

hi all!!

一路順風了杯子

見到呀信一面

好似係

咁上黎吹下水啦

畢仔去邊呀？

柒年嗎？

打完機

祝羊大錢

係呀！！叻仔

好呀 靜靜睇吓你哋傾咩都好
啱嘅我都會加入話題

咁突然

long time no c

見到你好開針！！
最近點

唔知佢會唔會

miss you shun b

係咪好型棍呢

好掛字大家

無咩特別啦 武肺下個個都差不多
係好想轉工

去讀豬
頹廢人生

大家晚上好

依個真係堅耐無見

回來打牌

咩都吹下
歡迎

本身做緊啲咩
梳 我諗有成兩年無講野 跟唔到

係好事 外國？

都係最近先見返個post

佢唔開聽晚返通宵更最後一晚我都可以開既

去邊度讀豬 好似聽on9威講過
係咪歐洲

你好

好耐無見大家了

咩都傾得

係呀
歐洲

AHH THIS IS KNOW SEX!!! LONG TIME NO SEE!!!

絕對既一份垃圾工 無前途無野學
我都係依個月先入返

要瞓了

好
睇下邊個開到啦

見到啲jupas post 感慨一下時日太快

係呀
同佢差唔多

我咁大個子都未去過r洲

我仲save緊你電話做759

嘩 好遠 表示未踏足過歐洲
不過覺得法文發音好浪漫

agger
me 大學畢業了

好
晚安

On9威其實去左邊

大叔你好你幾好嗎？

上次隔左好耐無見佢 一搵我就話自己去左讀書
我o晒

過黎搵me

我都覺

自己放榜十年都有喇

我save你舊名

咁快

意國

有機會咪去下
不過要等疫情收皮先得

明明岩岩識你果陣你先岩岩入學

Jupas離我太太太遠 Facebook wall已經冇咩呢啲post了

恭喜 都叫算完成一個checkpoint

四大聯賽其中一度

有錢先得架

冇咩胃口

you better run run run run run

點解我會變左大叔
最近休息中
好快又要再次全力勞動了

佢係咁
成日做d估唔到既野

係呀頂 嗰陣岩岩有email 即刻開舊登ac
依個就係我第一個會上既post

心諗明明岩岩入POST果陣我仲讀緊year1

做緊啲咩？
有無諗到想做既野

congrats

聽日即黎 m

我烏超

真 佢每隔一排就會話經過我屋企樓下

少時BOR

我係入左學有多個email 開分身

好難幻想

儲下就有架啦

多謝！
順利畢到業

我都係有啲驚歐洲 只可以喺Youtube度聽法文

個樣係

我都係因為有ISP email所以先有ac
好似係

人生 我屌

我都想去歐洲

係就好
辛苦又訓唔到

好彩仲有個柒字 認到

真係好正 所以依度啲人對我黎講充滿回憶

明明好年輕

我對上一次記憶（原諒我記憶麻麻
休息好呀 可以行得更遠

好正常姐

英德法西

每日都係到內疚。。

一定要有啲字俾人認得出係我

因為治安定疫情?

澳洲都好呀

好似我果陣中學

why

呢度個個變曬歷史人物咁大年紀了

屌 其實我都係

就係冇講果個

治安 不過都識啲法國人挪威人好nice

點解呀

你好似大我2-3年？

同精一樣
儲儲下會忍唔住射晒

下星期再次全力開動

Me等緊放榜

你only

你仲早過我入黎啦

仲儲緊錢

樓主當年仲未做呀蛇

no that's you

人老咗好易攰

得我同樓豬無改名
雖然我唔記得一開始入post係咪依個名

So young 覺得自己好老

你還好嗎？

好耐無去過旅行

Me 啱啱讀ive

咁姐係唔係四大

南歐治安係有d危險

Physically?

早過97

真係斜恩？

法國不了 無咩特別都唔想去

我跟ozil bb同大頭仔入...

犀利 連我邊年都記得

我未長大已經老去

上面錯左

真
對法國佬冇咩興趣

以前我係用分身入黎依家得一個ac 用返正身個名算

勁早....
仲有水狗?

？

我要飛去歐洲買手袋同睇古蹟

你以前係邊個 唔知我識唔識你

屎忽撞棍撞中姐 你岩岩grad嘛

你真係無改錯名 仲係咁on9

不了
除非有法國fd帶路

好耐歷史..

分身個名係咩

嚇得我
幾時人齊飯局 好耐無見大家 睇怕都仲有排

[

我最初唔係呢個名的

要小心照顧自己 相信係個一生難忘嘅體驗

水狗好似後d

無記錯我係同你差唔多大??

不過我依然會同你做朋友

我記得 你好似唔洗訓咁

出到黎大家都唔認得大家了

你同佢一樣

依個po我都係得幾個人係叫做熟

而家唔得
係呢排先入到下來
下個月都要再潛

一日一蘋果

開過個劣食post 整燒賣意粉

真係？！
有無變得咁多

我對佢容忍度高

係喎呀蛇好快又忙

研究股票

今日輸錢

我認得你了

都係有個布字

係得你仲咁on9

....唔記得晒了
後尾都唔用舊登名叫啦

我好遲先嚟 講緊5年前？

包容

童心未泯

係？

記得個名了

老了十歲

等rendering

唔識玩

design??

我果陣咁少上你都記得

你舊登係咪都依個名

小妹份人好現實

邊個估到連仔搞到舊登摺埋

我深潛 都係噚日再dl返

係post見過囉 傾計果d就無印象了

我之前成日上啲搵工po

我joe 回家了

而家我需要伴

最初我係叫阿布拉莫域

正評

能者多勞呀

應該差唔多了

我欣賞佢依份on9心

我電話都係save 你依個舊名

我驚我講老左你多D

個名有印象
但已經唔記得係深夜小狗定老雞定依個post了

哦屌記得了 咁我地都同期

因為唔再年輕 以前覺得單獨旅行嘅快樂分享唔到 經驗過有伴一齊去 先發現最靚嘅風景係身邊嘅人 （好老土但真）

呢個先係佢
唔好變得唔on9呀

你好似好滄桑咁
不過我覺得自己有時需要啲私人空間同時間而想自己一個去旅行

同朋友愛侶去 去邊都無所謂

你早我應該都成年我諗

我都係咁話
有一日如果佢唔再on9 我唔同佢做朋友

如果差唔多 咁我哋可以平起平坐

唔緊要 我記得你就得啦

我對你會一直咁on9有好大信心

係

仲有好多好難食既野
好似做d搞笑飲食節目批判咁
你永遠唔會知可唔可以放入口
獲獲新鮮獲獲金

咁大個人仲見咩家長

因為你真係千年不變

2012 可能

我想讀 仲未諗好係點做

發生咩事？

咁大個人都仲要見家長

唔on9都唔睬你

話難唔難話易唔易 最緊要有offer

搞乜？

先兩年 已經拋返晒d知識走
個人越黎越頹
人唔讀書真係會倒轉得好勁

但係我讀書嗰時都咩都唔做

逃學定抄功課定打交

唔捨得瞓覺
因為瞓醒就要做嘢

我係2012囉

睇下d SSD 先

屌我都係
做盛行

已經不復見

你點遮都遮唔住

[member] 原來homestay可以惡頂到咁 ... 脫離咗未？［/member]

可以搵啲短期course上吓先 可能發掘到其他興趣

做tech startup公司
唉 真係好撚多嘢做

人工好唔好先 係咪好忙做極都唔完
有冇諗住轉行？

我明

啱啱先過試用期
wfh我都可以做到九點幾十點
人工偏低
星期六會執下履歷繼續搵工

加油 不過點解當初會揀咗依間公司來做？
畢咗業幾耐？

乜我咁榮幸

最大轉變係 放左工咩都唔想做
個人空有大志 實情好懶散

抵屌啦

因為上一份工 武肺被炒
得呢份有Offer
當時覺得好好彩空白期期只是一個月

飲可樂

Sleep la88

我啱啱返工嗰時都諗住搵啲堂上下
但係發現收工又唔準時 放咗工又想即刻返屋企因為好攰 覺得自己都冇乜心機上堂所以打消左呢個念頭

身邊有個朋友都係咁 唔通...

真係好難食
我唔明佢點諗到。。。。
真• 幽默大師

咁要有契機 一懶就一世

咁我諗點都要頂住先 依家咁嘅時勢好難搵工 好多公司本身估Q3會復甦 但點知仲衰 所以應該少咗好多公司請人

又甜又鹹 食都冇埋味覺都似

晚安

抵我接受你咁戇鳩

88 759

一份穩定上落班時間嘅工好重要 一星期上一兩堂我都仲OK

做我嗰行冇可能準時收工 基本上係OT少啲定多啲

每日對味蕾都有一個新衝擊
每日都會思考點解人要食野

咁就真係多啲時間休息會好啲 除非轉份穩定嘅工

其實我想問你地如果係好偏僻嘅地方讀書
點樣識得搵有邊度去玩 唔似得香港咁細
同埋你哋點樣識得搵交通嗰啲
利申未出過去讀書唔識

最近係咁聽

要碌黎碌去

好難 我做果行太多嘢做日日都喺度趕頭趕命 一係就開無限個會開到根本都未有時間做自己嘢

肚好似好脹

睇嚟真係好繁忙嘅工種 星期六日梗係休息下啦 唔一定要讀啲咩嘅

係呀 忙到想講粗口有時 同埋啲嘢好煩做極都做唔完 所以一放工淨係想瞓覺

依一刻我要瞓喇 再㩒電話唔瞓 聽日講嘢又會1999

聽日係咪要返工？

呢排我都有咁嘅感覺 好想請假休息一日
不過而家wfh 請假又好似好浪費 所以日日都好攰

好啦 祝你瞓個好覺

Google map la
都係人帶人玩

食緊野，今日放jupas入左A2

同埋我一日啲嘢多嘢做到係我記唔晒 所以我身心好疲倦

我果陣係比較好彩
同我同期有個香港女仔frd 佢本身大概知道呢邊環境
識左第一個星期 佢就約左我 帶我去city行下咁
之後有識左d 大陸frd 會車我出去玩下
有時又同d鬼出下去

其實平時都冇乜野玩 要去都一定出市中心食下野咁
我以前住係距離市中心一個鐘車程既suburb
附近除左3間超級市場同兩間餐廳仔就乜都冇

有機會都想去多次英國

仲要返早 一返去個腦就唔可以停 好多嘢做

係想入既

恭喜你呀 入咗咩呀？

橙皮

Congrats可以浪費青春

咁睇嚟你真係好需要休息下 如果唔係 人會好易崩潰

因為有時我覺得我去到一個地方未必係好旅遊區
好少人會介紹 唔會知附近有啲咩好去
所以好好奇啲留學生係點樣搵地方

你唔係都諗住去咩

要返shift? 加油啊俾心機

10年前有排我都聽得多少時

係冇廚師腸

今日終於早咗入嚟

You有女

你果度冇類似廚師腸既野賣？

少時13週年

睇下聽晚又瞓唔瞓得着 再入post 吹2咀
Good night

都好

點樣等到聽朝10點

You got it
知道

等咩 陪你

瞓又瞓唔著 等帶隻狗去獸醫診所

冇啊 個味唔似
不過 我最想食既係魚蓉燒賣
呢個真係完全冇

加油聽日返完工再吹水啦

睇波

[/member]

諗住睇吓以前啲電視劇

畢頭 聽晚save flight呀
講定先

去做嘢定去旅行？

唔係開24小時咩

其實都係自己周圍行下
自己發掘下
睇下ig d tag 再搵下地方

viu tv啦

咁之後係咪都仲可以去

約咗聽朝10點呀

都好都好不過冇乜嘢特別想睇

多謝華仔

Sleep is for the weak

係喎 聽日有ball see
Thanks for reminding

恭喜巴打
Enjoy u life

4點了 早抖啦咁多位

買樓

晚安mel巴

早唞啦

去邊呀杯杯

支持邊隊

去讀豬

記得帶dom先好食豬
Safe flight

Hi

禾火

毒撚洗鬼需要咩
多謝雨清

雞翼

又見面

No

呢個我記得

啱啱睇完黎緊入大學有咩cc揀 諗好reg咩hall
😆😆

多謝

你就叻喇

去到先買都得啦

犀利咁都記得

恭喜巴打
好好享受u life

唔帶？爸爸唔好唔要禾
係雨妹

恭喜晒入咗邊間呀？

左手洗乜帶dom

讀讀

做咩叻

差唔多瞓聽日要返工

聽日飛嗎？

好耐冇見啦

毒撚哪有女睇咩
都係一句姐

對

一去去幾耐

有冇掛住我

去到啲人都開放一個人去幾個人返

Hi 秋爺

明架喇

下年唔知有冇機會因為都要去幾日

點解牙禾火又唔見左

Sosad

讀2年
睇下下年返唔返到啦

有啊你呢？掛小妹嗎

好熟口面

傾傾吓搞到有啲肚餓

cc 係咪即 HKU?

想同你傾傾係真

有啲土瓜灣咁既味道

嘩女啊

好似ust都係咁樣叫

放假唔返黎？

唔係講緊呢樣野係講緊嗰個位都好

杯清咁有米大把女圍啦
係囉都係一句啫杯叔叔

我感性

你有我車隊電話

common core course

係呀好偏僻其實我唔知點去

鬼有又呃

禾bb

梗係掛啦

係度諗，如果冇武漢肺炎自己會過成點

多謝，btw我冇左year 1既u life了

有tg

唔算係最想入，因為最想入係中大，而家入左city。

呢排還好嗎

有女佢會閪上黎

City data science

日子都係咁過

返到先得
唔知下年武肺點

入到大學都係開心事值得慶祝

哪有錢

正宗有異性冇人性

4年好快過

好呀 你呢

你大忙人真心
揾你好難

中大都好似咁叫

我最後一年都係
不過對我來講反而係一件好事

巴打

讀大學

Tg我常覆

咁仲有3年
唔怕

都岩

做咩事呀？

支持你返黎
記得帶多啲口罩過去 執齊曬野？

屌 到時可能要叫人陪我去

依度咪大把

還好 想出街行下

秋爺唔記得me了

依幾年真係經歷咗好多嘢 冇諗過大學畢業之後個世界變咗咁多
好似真係反覆思考左人生好多嘢

係咪seem dept

又扮窮撚

做咩?

好 會找你的

台灣巴

努力啲都一定得嘅 最多依一兩年冇得點玩

我都想
但又唔知去邊好

佢成日都唔記得人

有台灣人

冇左ocamp 冇左freshman既體驗:(

有機會都會架啦
執晒啦
我驚gip超重要拎返d野出黎

中大唔係咁叫
叫書通大通

想去下cafe都好難

追緊po

我諗起我當年個camp係去五日我走咗兩日 頂唔順呢啲群體活動

樓主以前係咪已經有cc

Edinburgh 不了

唔緊要
我佢都唔記得

等你繼續12點開po
睇多幾次！唔重要嘅下次再拎！！！

真
杯ching一句cow死女

發夢夢見自己好撚窮
訓醒先發現原本唔係發緊夢

佢係咁 已慣

或者可以寄過去

唔係
住係台灣既巴打

依家入yr2都冇得玩咩

我好想去台灣住

知道

我去過

無錯依家咁方便

好
但聽日開唔到
等其他巴打幫手開
好多都好重要
點算

我都係

到時請教下你

我會呢個星期都已組潛左水做野

又逼害...

話說 我今朝攰到訓死咗
宜家好精神

記得喇

真 所以冇事都係唔出街

寄左成千銀野過去鳥
拎定個袋叫老豆裝返d野返去先

應該都唔會啦台灣人工太低
十卜唔到我依個好大洗費嘅人
同埋我想逃離大陸

大家會幫手架
如果係嗰度買到嘅就唔洗帶 幾多kg？

支持
我都好想去

拎定個紅白藍就差唔多
寄咗啲咩咁多

你都有人地了

會唔會好易分手？

可能我都會咁樣，一兩日應該OK。但5日有點多

有有出黎開工呀咁

冇左freshman果種感覺

無事！信政府
不過我隔幾日都會出去行下 透下氣

我最後扮腸胃炎之後最尾嗰兩日冇去到
另外一個camp本身報咗名都退咗錢
因為我想自己一個冷靜下

30 quota
但磅到好似35

揮手啱啱追完第五個po睇burn hill果個笑死

睇嚟大家都係道出事實真相

移民就未必 但會成日過去玩

SOR

一呼百應
成班女俾佢揀

瞓唔著嗎？

咁又係
無知既on9仔

追左咩post

我都唔會移民過去 不過依家咁嘅時勢真係唔知移得去邊

佢地都係9up.....
Me真肥矮柒毒窮

瞓唔到啊 個肚好痛

但唔會唔記得你

我瞓啦咁多位聽日應該冇咩精神做嘢

係咪俾女呃走曬啲錢？
唔緊要啦 杯ching你有部電話就可以一日9億美金收入

外國生活應該仲休閑

點解一日24個鐘我覺得完全唔夠用

呢個moment未覺得會，因為仲好愛大家。

好
晚安柒妹